[
    {
        "id": 917,
        "question": "Yünden dövülerek yapılan kalın ve kaba kumaş",
        "letter": "A",
        "answer": "Aba"
    },
    {
        "id": 746,
        "question": "Çeşitli sebeplerle zihin gücünü yitirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bunama, Bunamak"
    },
    {
        "id": 80,
        "question": "Cem Karaca'nın şarkısında bahsettiği Gülhane parkındaki ağaç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ceviz, Ceviz Ağacı"
    },
    {
        "id": 1548,
        "question": "Eli veya kolu sakat olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çolak"
    },
    {
        "id": 1941,
        "question": "YAPILARIN KABA AĞAÇ İŞLERİNİ YAPAN USTA",
        "letter": "D",
        "answer": "Dülger, Dülger Ustası"
    },
    {
        "id": 1410,
        "question": "Mal ve değerlere ait döküm",
        "letter": "E",
        "answer": "Envanter"
    },
    {
        "id": 799,
        "question": "Yürekler acısı, trajik anlamındaki söz",
        "letter": "F",
        "answer": "Feci, facia"
    },
    {
        "id": 1212,
        "question": "Maddenin uçucu hali",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaz, gaz hali"
    },
    {
        "id": 1216,
        "question": "Arma bilimi ve mühür biliminin diğer adı",
        "letter": "H",
        "answer": "Heraldik"
    },
    {
        "id": 755,
        "question": "Ticari hezimet",
        "letter": "İ",
        "answer": "İflas, iflas etme, iflas etmek"
    },
    {
        "id": 811,
        "question": "Üflemeli çoban çalgısı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaval"
    },
    {
        "id": 1611,
        "question": "Bir ürün, firma ya da hizmet isminini, harf ve resimsel olarak belirten görsel öge",
        "letter": "L",
        "answer": "Logo"
    },
    {
        "id": 816,
        "question": "Yapılan iyiliğe karşı gönül borcu olan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnettar"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 1001,
        "question": "Erkek çocuk",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlan"
    },
    {
        "id": 357,
        "question": "Kızgınlık, hışım, hiddet, gazap",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öfke"
    },
    {
        "id": 78,
        "question": "Eski Yunan'da, kent devletlerine verilen isim",
        "letter": "P",
        "answer": "polis"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 417,
        "question": "Buhar banyosu",
        "letter": "S",
        "answer": "sauna"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 1648,
        "question": "Gençliği sebebiyle görgüsüz ve beceriksiz olan, çaylak",
        "letter": "T",
        "answer": "Toy"
    },
    {
        "id": 456,
        "question": "Gökyüzünde tanımlanamayan cisim",
        "letter": "U",
        "answer": "ufo"
    },
    {
        "id": 1509,
        "question": "Boyacılıkta kullanılan zehirli, bazik kurşun karbonat",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstübeç"
    },
    {
        "id": 474,
        "question": "Sevgiyi sürdürme, sevgi, dostluk bağlılığı",
        "letter": "V",
        "answer": "vefa"
    },
    {
        "id": 1476,
        "question": "Su parkı gösterilerinde zekasıyla öne çıkan memeli su hayvanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yunus, yunus balığı"
    },
    {
        "id": 1590,
        "question": "Taban, döşeme, yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemin"
    }
]